雲加：山齊士離隊傷害不及當年尹佩斯

【體育】阿仙奴領隊雲加表示，阿歷斯山齊士的離隊，不會像尹佩斯當年離開般傷害。

阿仙奴球星阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）離開兵工廠已成定局，雲加周四接受訪問時確認了這個消息，寄語球迷要接受這個事實，「山神」周四更被安排與青年軍一起操練。

至於這名智利球星是否一如外界所指將轉投曼聯，為兵工廠換來米希達利恩，雲加似乎有所暗示：「今次將不會是一宗單向交易，因此轉會談判尚算順利。但無可否認的是，我對球隊失去1名重心球員而失望，但將獲得另1名具質素的球員。」

雲加強調山齊士今次出走，與尹佩斯2012年轉投曼聯時情況不盡相同：「雖然山齊士及尹佩斯的情況有點相似，不過後者是我們一手栽培的球員，我們投放許多心機在尹佩斯身上，因此當年他出走對我們傷害更大。」

雲加續謂：「尹佩斯可能是我們首個在拒絕續約下離開的球員，但相信像他和山齊士般的事情在未來將繼續發生，因為球員會認為假如在將近約滿時才離開，涉及的轉會費將不會這麼大，對本身及新東家較有利。」

上次畀人插十刀
今次叻左 畀人插五刀

唔講咁多
雲加好波

咁尹佩斯二五好多, 起馬山神冇叫自己做no1先

rvp傷透爺爺心